「不准和窮人來往！」 媽這樣教孩子被離婚

媽媽教導孩子只能和有錢人來往，爸爸受不了訴請離婚獲准！

《自由時報》報導，台北林男指控，20年前和離婚已有1女的妻子結婚，但妻子控制慾強，妻子還有瘋狂購物慾，最多時有700多個名牌包；更誇張的是，妻子還不准子女和成績比他們差的同學往來，並教小孩「穿好、戴好的，才會吸引有錢人來交流」，給子女帶來負面的人格教育，林男訴請離婚。

林妻與前夫所生的大女兒證稱，媽媽教導她「穿好、戴好的，才會吸引有錢人來交流」等話。小兒子也證稱，媽媽要求不要和成績爛的同學交往，有一次姊姊因為帶同學回家，被打得很慘，還罰跪，後來被叫去倉庫住，「因此我不敢帶同學回家」。高等法院認定林妻生活奢侈浪費、價值觀、管教子女方式和丈夫迥異，兩人已構成離婚重大事由，昨判准離婚。（即時新聞中心／綜合報導）

佢老公好有錢咩？

就係無錢先要離婚

700個名牌袋
講緊平均當你5千蚊個
都已經350萬
仲未計放到700個袋既地方要幾大
你覺得佢老公有無錢？

連有錢人都頂佢唔順, 咁都真係臭闣都不如

流星花園